鑽石號出現接近50宗感染

厚生労働省によりますと、新型コロナウイルスの集団感染が確認されたクルーズ船で、新たに41人の感染が確認されました。

クルーズ船の乗客・乗員のうち、発熱などの症状がみられる人やその濃厚接触者などにウイルス検査が行われていて、これまでに20人の感染が確認されていました。

これで、クルーズ船で感染が確認された人は、すでに下船している香港の男性を除いて61人となりました。

厚生労働省は新たに感染が確認された41人について、神奈川県のほか東京、埼玉、千葉、静岡県の医療機関に搬送することにしています。

厚生労働省は残る3700人近い乗客と乗員については、今後も引き続き船内にとどまり、原則として14日間、客室などで待機することを求めています。

海上自行隔離

香港人繼續死排

咁天真信，得幾單？

50宗都唔止啦

地方密集，人口又多

用個死人腦都分析到啦

係咪未驗哂？

累計61

睇左鑽石山